[封鎖港島？] 警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

警方又說過去一天，針對過去兩個月來的違法活動再拘捕了七人，分別涉及六月廿一日包圍警察總部、七月一日闖入立法會、七月十三日上水遊行、七月十四日沙田遊行，以及721元朗襲擊事件，重申任何案件不理當事人背景，都會嚴厲跟進。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

行街都犯法？

宣佈宵禁啦

唔去港島去其他地方 總之要多人都出哂馬路

行街非法集結？

戒嚴咪戒嚴敢做唔敢講

黑警做埋法官呀?
黑警自行宣布戒嚴?

係戒嚴

戒嚴呀 屌你老母

行街暴動

行街shopping支持香港經濟，咁都有錯?dllm

我教會真係港島喎

召喚李漢民 .gif

咁我要去港島係咪要打999問一問先

法不治眾

封鎖成個港島啦笨

一句,聽日831出唔出

新界 九龍

大鑊，好多外國人都唔知，幫佢宣揚開去呀

你班狗都痴撚線架 小妹我就住港島既 依家星期六想去行個街拍下拖見下朋友又話犯法 一陣又鎖撚埋黨鐵咁我點呀?
你不如宣佈聽日港島區宵禁啦你老味

去旺角/觀塘/荃灣/沙田/尖沙咀/黃大仙/屯門/元朗/將軍澳/深水埗/大埔/粉嶺/葵涌⋯⋯行街行商埸都犯法？

我話你犯法就犯法

可唔可以申請全香港700萬人大遊行等佢反對，然後話落街係犯法，不可返工

咁撚惡呀
我真係好驚...

[公投 港島定十八區]警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

聽日唔返工了

出街都犯法

港島明天開始戒嚴

人哋話咗宗教遊行不受公安條例制約，唔撚駛你張爛鬼不反對通知書，塞返入你老母閪啦賤畜

屌佢老味好撚嬲
聽日大家一定要出，愈多人愈安全

警方指宗教集會可豁免不包括遊行
2019/08/30 17:28

警方說留意到網上有人呼籲，明天到銅鑼灣「行街」賞花及舉行宗教遊行，警方強調，只有宗教名義的集會可獲豁免，不包括遊行。

港島啲鋪頭多得你唔少

又話經濟唔好 又唔比消費 咁我知啦 最想香港死就係你班仆街黑警

拉支那狗定化妝雞？
同商店攬炒係應該既

不嬲申請不反對通知書係純粹通知警方安排交通之類
冇撚得佢反對，只係通知
依家比班警狗濫用到冇人過問

流水式

戒嚴

市民指黑警仔女以不同方式被杯葛，可能係報應

封埋地鐵嘅話 即係迫人反抗

巴打冷靜 集會先係 當然行去參加係好正常合理

去港島行街

屌你老母
黑警死全家

行街都唔撚得
惡到呢

我老母都冇你咁煩

聽日應該冇mtr到港島

而家政虎做法只會100%跟足支那嗰套。 而家香港同支那唯一唔同嘅地方就係人民應對方法。

警察咁惡嘅 咁聽日我係九龍同新界行街算

心知肚明？

去銅鑼灣行街都唔得？

留意到網上大量人仕呼吸，提醒大家呼吸可能犯法

狗仔真係冇腦.再吵個個去西九買高鐵飛北上揾雜總捉棋.

搵人翻譯傳比遊客知啦 佢地好危險呀

蕩失路 去錯港島
搵路要周圍行

我落老蘭都唔得？

認真 就算港島人唔去示威
港島人都要準備好幫人同救人

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

咁一齊唱詩啦

佢地不如封撚左條籃色線啦

聽日重狗，咁d狗宿咪

㗰氣，教埋你啦
黑警嗱嗱臨叫陳浩南岀銅鑼灣斬人
即刻冇人岀

根本就封唔到....封邊度，塞邊度

哇 唔洗做生意囉

去機場

港島乜生意都唔洗做

Agree

返工非法集結

收皮啦，死差佬
你只係狗，唔係皇帝

［行動討論］星期五係香港重光日

冇人知咁濟幫手推

同宵禁有乜分別？

機場都唔係安全
同埋唔係話塞咩？要入T1/2嘅咩？

戒嚴 唔止係宵禁

咁不如戒嚴啦, 屌你老母,
真係當自己係狗就大撚哂咁。

行街都拉
咁算唔算打擊零售業

On9

on撚99

痴X左缐
行街都唔得
你都on99

【中區十大食府】一人一個值得推介嘅中西區餐廳

港島太平洋酒店自助午餐
二百零蚊食步飛
裝修充滿香港本土色彩
又多海鮮
啱海鮮嘅朋友二百幾蚊絕對回本
最正係甜品多款式，
食又好食，影相又啱
用匯豐信用卡仲有七折

地址：西環干諾道西152號

佢哋主動打擊

而家街坊都會拉，你話呢?

不過好多次佔路剩都拉唔曬啲人，點解呢?

班sogo返工都犯法

去到邊都高唱哈利路亞

我突然係街大叫光復香港, 有冇人會回應我?

831 基督教休會 宗教集會不需要不同的通知書

大家一齊去呢個post

直接宵禁啦
淆？

理
撚
得
你

狗話宗教遊行都會搞 一樣當非法
集會就唔計喎

星期六同fd子買 食嘢嘢都唔得

戒嚴吖笨 🤬🤬

返工都犯法?
咁我唔撚番了

重申任何案件不理當事人背景

狗一樣會話你犯法

拉9我啦

張gif 有聲

係咪戒嚴先
係我就唔去CWB喇 去灣仔188睇GAME

我真係好撚驚呀

港島宵禁 ar dklm

黑人問號

咁你戒嚴囉，屌你老母我陪老婆行街都要你批？

突然係街大叫光復香港, 有冇人會回應我?

宵禁未呀

咁警察自己都係違法

你宵禁我咪唔出黎囉

大J fans meeting

其實已經做緊 冇宣佈啫

On9 約撚左friend聽日係港島食飯 睬你都傻

D 狗再亂Q 咁黎, 暴動都似。

夠薑出動哂3萬黑警遍佈全港大搜捕睇你拉得幾多行街人士

理撚得你

我 好 驚 呀

屌你老母你冇撚野呀？
我去銅鑼灣行街關你撚事咩？

犬方：明天港島戒嚴

我贊同你嘅講法 Be water
最緊要醒目唔好俾狗周到

咁啱， 我教會都係， 聽日朝返教會架啦

人夠多就阻止唔到

popo又幫手號召

未宣之於口姐

住港島既出個門口都非法集結

實有人唔參與運動 去銅鑼灣番工架喎

你咁樣講，人地明明冇諗住去行街都即刻改變主意啦

分分鐘train到D"和理非"都突然進化變身成"游擊和理非"

一陣九龍淪陷都唔知點算。

違你老母 告我行街啊
條街多人得濟逼出馬路又拉啊

唔行出行人路就絕對無事

你咁樣做係唔會令到我驚架

痴撚線

和理非都可以 be water
be water 式遊行

不需摳泥邊一個站 (港島優先)，出站後沿行車方向在行人路（人太多可能要落一落馬路），行落下一個地鐵站再入站，再係另一個地鐵站出閘再行過。

詳細少少： 以黑衫或者標語為認，或者簡單Ｄ，離開車廂時以手掩單眼為認。出站後沿行車方向在行人路行，我係哩邊路由金鐘行去中環，你可以係對面行車線由中環行去金鐘，沿路你可以舉標語叫口號，或者以手掩單眼。咁樣會行得流暢Ｄ，同整齊到唔係各自行街。

行一個站後就入返地鐵坐去另一個站再行過。佢封邊個站就ｓｋｉｐ左佢去另一個站，我就唔信你封晒全九龍＋港島地鐵站。
由晏晝三點行到夜晚九點倒 和理非遊行可以收工。

咁樣有意識地各自行一個站好十幾轉，我睇下你點話我非法集結！

我就出黎搏拉黑警你記得拉尻我我一定屌你老母

我都覺得係

屌 我聽日真係要去港島考試啊

宵禁啦屌你老母
閃閃縮縮

總之你出黎就拉，Diu你班仆街狗

我去行街買野振興香港經濟，仲要一個人去，我唔識其他人嫁